中聯辦急召各級建制派明開會 下令盲撐修例保政府威信

中聯辧急召建制派明日到中聯辦開會，要求他們撐修改逃犯條例。

繼中聯辦主任王志民及港澳辦主任張曉明昨日分別表明支持修例後，中聯辦近日發出緊急通知，召集逾百名人大代表、省級政協常委等，明日下午3時到西環中聯辦出席重要會議，《明報》今日頭版報道，會議由中聯辦主任王志民主持，相信中聯辦屆時會有所「訓示」，要求他們支持修訂《逃犯條例》。

立法會建制派「班長」廖長江今早與民主派舉行閉門會議後，確認已收到中聯辦邀請，明天到中聯辦出席工作會議，他一度指是個多星期前獲邀，及後又推說忘記了何時收到。

報道引述消息稱，中聯辦及京官近日均呼籲建制派以不同渠道多發聲，所以近日多份報章已有建制團體撐政府修例廣告，下一步會複製2014年撐政改的形式，親中團體將大規模落區擺街站、派單張，解說修例必要。該消息又說，中聯辦官員表明，特首林鄭月娥提出修例事件引發大規模反對行動，故已涉及政府「管治威信」問題，中央有必要出手。

此外，政務司司長張建宗與保安局局長李家超今午4時半，將應邀出席由「香港友好協進會」閉門舉行的《逃犯條例》座談會，該會雲集不少親北京政商界人士，榮譽贊助人包括早前被特首林鄭暗批是「鴕鳥」的前特首董建華和梁振英，會長為全國政協常委唐英年，主席則包括近日旗下報章社評不時批評修例的星島新聞集團主席何柱國、被視為經民聯「金主」的林建岳，以及昨日率先表態指修例對業務「無影響」的長建主席李澤鉅等。

連登仔身有屎 好驚牙

說好的不急？

咁商家佬點解唔燒啲錢去街站宣傳反送中

有邊個會想做第一個被送中既目標

咪臭係，明明損失最大嘅佢哋，要基層市民做埋佢嗰份

一國兩制 好笑

屌啦星 每次都係話影響管治威信 所以政府不能撤架啦
根本回歸後 啲死北佬既管治方式就係唔衰得 唔認錯
認錯即係無面 = 政府管治出問題
錯既係世界 唔係中國

睇得出支那真係好心急同埋好窮
支那而家睇住香港呢舊肥豬肉流晒口水
想盡一切辦法 手段
不顧後果,不惜一切,要掏空香港止血

你身無屎第日都可能有事 點會唔驚

成日都管治威信，管治威信唔係來源自人民信心，而係夾硬嚟

支那唔係要你服
係要你怕

建制都唔想過 會唔會反枱

投票時無得投反對票，否則第一個郁你，
而家佢哋搵緊籍口將責任推晒畀民主派度，暗中就走資。

在座各位通通都係我地中聯辦隻狗

支那所謂嘅管治威信從來都係靠欺壓人民所建立出嚟嘅

開槍開坦克丫笨

中共推得咁急係因為要迫老美取消香港關係法, 之後取消聯繫匯率, 拎番一萬幾千億儲備黎補血
幾個月前已經有外國FUND講明會搞聯繫匯率, 今次真係黎堅, 大家小心D

兩制呢？

到時會唔會個個建制都仆親要入院投唔到票

一蟈兩猘

係 呢單野唔好話係守護香港
同時都係為左唔比支那狗回血
逃犯條例一過 支那又會拎左個大血包

啱啱炮打誠哥
Bloomberg又出文批評香港市場

2019 仲信一國兩制？

搞撚掂個共享計劃先喇，等到幾時呀，行政效率低到無輪

起碼將錢都搶曬先

大劉真係好廢

好呀！ 過撚左佢大洗牌！取消港美關係法同聯匯！
仲可以少 D 大陸人再嚟香港！

民望低咪無威信
唔認衰咪更加低

呢d唔係威信，係打壓

乜仲有威信可以保咩？

冇威信先好, 咁先大條道理派京官來幫手管, 同引入大陸管治模式

d商家自己拆掂佢啦

全部商界都綁埋連通過唔到既機會都冇
最多都係拖得一個月得一個月

其實癈左聯繫匯率下既港紙同人仔有乜分別？

依家聲稱有威信都班管

威就夠威 咁打得
信就係0

到時一出糧就要轉晒外幣

報道引述消息稱，中聯辦及京官近日均呼籲建制派以不同渠道多發聲，所以近日多份報章已有建制團體撐政府修例廣告，下一步會複製2014年撐政改的形式，親中團體將大規模落區擺街站、派單張，解說修例必要。

FB已經見到好多鬼account出post

及昨日率先表態指修例對業務「無影響」的長建主席李澤鉅等。

心諗, 我老豆真係醒

根本全世界都知支那咁急係想殘民補血

要面定要命呀

一國兩制，高度自治
心諗關你中聯辦咩事

建制派既一切都係靠配票

王志民其實好低級憑咩訓示人

身有三毛無威既

哩個post都有幾個平時冇出現過既account出嚟叫焦土

基本上依家每個講反送中既post都有

呢單野唔係焦土咁簡單
唔可以比支那狗回血

係人都睇得出商界果批建制士氣低落，唔call齊佢哋黎屌隨時投票都投唔贏。。。

港紙無用，外匯基金個幾千億美金有用

發叔要番生再搞一鑊

政改都話比較中性啲，改唔改對日常生活其實唔會有即時改變....
但呢次係直頭修例容許中國係香港捉人番中國審，就算藍絲廢老，只要智力正常都會知唔改好過改。。。佢哋仲要係最常出入中國既人，亦都十分清楚係中國接近冇人可以完全唔犯法。點sell 呀

轉曬做美金

諗起遲d連連登都冇得上

快啲求下美國唔好放棄香港共產黨今次真係打到嚟

改上天涯

今次要等埋邊個

無辦法，不過外匯市場係自由出入，你驚咪換曬美金先

畀侵侵打巢,要急補血

第時有個高官睇中你老婆，求其屈條罪拉返去做後宮都得

7婆唔是好唔妥佢同中聯辦咩？

外匯基金本身用黎維持港元價值
唔再守聯繫匯率，d美元點用都得，投資大灣區、一帶一路

回歸
97, 主權移交，淪陷，二次殖民

問題係睇下啲資金會走得幾快

返鬼國叫鷄廢老打算個個正義L上身？

大陸要拎錢一日都拎走晒啦

謙叔

最好笑就係馬逢國果班就正正上次上京俾人周到夜晚去叫雞。。。。唔該引渡左佢哋先

香港內部事務關中聯辦咩事

係大灣區香港市

唔知有埋商家老支持 會唔會激過佔中呢

又犯法犯基本法

唔抄你班友家，點補關稅個埋錢

係謙叔無得走ga la

求神拜彿順利拎到綠卡
香港真係玩撚完

犧牲整個社會保你條八婆既管治威信

你有論點咪反駁大律師公會12個主席嘅講法囉

依單野明顯上面小熊維尼級落Order
有得唔妥咩

中國式威信：你唔服，就打到你服

美軍來就可解決問題

唔好講咁多

直上大會 極速通過，跟住美國取消香港關係法，成功融合大灣區。完成習主席既夢

焦土派表示支持中央政府

支共冇野做唔出

打你靶仲要你俾錢買子彈

幾十年來共產黨一直都無變

班建制狗都驚

班廢老的確係唔洗點驚
佢地只係消費
反而驚係有生意係大陸 同埋反對共產黨 既人

一句到尾
50年不變係過渡期
完咗過渡期就回歸中國
沒有之二
即使反到逃犯條例，得一夕安枕，然後繼續沉淪，直至天昏地暗

果d平時零票自動當選果d,係時候要還

乜柒都話收番會無左威信
用黎做吸收回既藉口真係無得輸

中聯辦召人代政協開會 廖長江稱不知內容 郭家麒批破壞一國兩制

政府修訂《逃犯條例》引發爭議，《明報》今日（16日）報道中聯辦發出緊急通知，召集一眾人大、政協代表等明日（17日）到西環中聯辦開會，表明有重要指示，要求各界全力支持政府。身兼港區全國人大代表的建制派班長廖長江表示收到邀請，對明日在中聯辦開會的內容不清楚，又說不時都收到中聯辦邀請出席會議。

議會陣線區諾軒表示，「香港並非由西環管」，不論中聯辦如何插手逼香港各界支持條例，「強權勝不過道理」。他重申，民主派現提出與台灣就殺人案展開對話，處理單次移交要求才是務實，呼籲中聯辦「不要以動員、保住林鄭（特首林鄭月娥）」，令處理殺人案事件變質。

公民黨郭家麒則批評，中聯辦「開始出手」，是破壞一國兩制、港人治港，特首林鄭月娥有責任「行出嚟」，令事情重回正軌，若任由「北京駐港官員搞事、吹雞」，是進一步傷害香港。該黨的譚文豪亦說，林鄭月娥曾說立法會的事由政府處理，不需「西環」插手

朱凱廸就認為，很多輿論說中聯辦、港澳辦高調介入後，「今次無得掹」，但他說港人保護自己權利，「抗爭是天經地道，不用怕」；即使中聯辦操盤，「我們亦不會腳軟，民主派在每一個關鍵點，都會為香港努力」。

明明泛民議席過半數就無事，而家建制過左半數搞到要搞場大龍鳳都仲未甩到身，真係抵死，DQ得你地禁過癮

2016 dq之後已經唔信

97之後已經唔可信

只有一國

支那根本無威信，弱智先講呢啲鳩嘢，講呢啲訓示出嚟笑死人咩

已經燒緊好耐
如果唔係會有咁多議員做show
同上街遊行咩

中國不愧為文明古國 廿一世界都仲用緊大清王朝慈禧太后嘅管治思維

你唔係以為搵幾條生滋狗上電視吠下 夾硬過條條例 突然間就大家驚左你 政令暢通咩 香港人就會好愛國愛黨咩 咪撚傻啦 2019 年啦

洗唔洗玩下義和團添呀？

好快到台灣

政府議案要全體過半數先否決到呀
一日有功能組別泛民都無否決權

焦土啦

依家globalization

商家都請時薪出黎遊行

問責制

sor 你岩

仲記得特首選舉商界所有票+提名ALL IN林鄭,
自食其果

習大大咁樣玩落去 義和團2.0 文革2.0 都真係不遠

一国兩制wo

已經文革2.0緊啦，係咁拆佛像

原來政府仲有威信

有時唔係話盲反大陸狗或者岐視
而係太撚柒 道理講唔過去

香港就係衰係港奸手上

雜種想拎條法迫侵侵下個月埋枱傾
以為可以空手入白刃

管治威信

屌你老母
咩尻都管治威信
過撚到我一樣反尻你

有無巴打可以整合反送中嘅資料
而又簡單易明
我可以去派傳單同人講解下 點解要反送中

add oil

頭幾個都幾好

梁啟智fb

香港玩完

香港無一日唔係收皮
一日回歸 一日收皮

商家佬同豬場d豬一撚樣

係⋯已經全力支持叫泛民盡擋

唔該巴打
一個人嘅能力可能有限
但如果每個人都係自己社區講下
或者會有好嘅成效

該消息又說，中聯辦官員表明，特首林鄭月娥提出修例事件引發大規模反對行動，故已涉及政府管治威信問題，中央有必要出手。

屌你老尾 又係呢個萬能key
過啦屌 繼續反

比人反對
無視
就係可以維護威信
笑撚死
威信同威權都分不清

Any man who must say 'I am the King' is no true king

商界今次左右不是人

睇到真係感到悲哀
林奠條柒婆都係交差
傾左二十年都傾唔到嘅野得20日咨詢
好難令人想像唔到係共產黨落order

中聯辦違反基本法22條
應該要點處置

直接癈埋hkd變人仔，成舊外滙食左咪得，仲搞咁多野？

又要請人大釋法
反正龍門球員裁判都係佢嘅

港共成日講乜撚憲制責任
見到呢條又扮盲㗎啦
典型中國人「聽不見、看不見」邏輯

其實真係犯晒基本法
中國嘅官員唔可以干預香港事務
係白紙黑字寫明
不過從來無人理
反正乜叫「干預」都係任佢哋講
佢哋話係關心
唔係干預
同你玩文字遊戲
你都無佢符

林鄭廢到
自己攪唔掂就搵老細出手打壓

我覺得呎壇嘢未必係共狗落order，一開始都無乜反應。係飯民+13萬人之後，9成9條7婆返去舔人叫人撐佢

呢d係咪叫做作法自斃 共產黨向來對自己人最狠